有冇人試過上網賣相

shutterstock呢d網站 成效如何

賣video footage 好啲

一個月一千港幣收入
stock photo 市包已經飽和到痴線,加上D公司食水深過新澤西,無咩可能新入行搵到食
footage同vector都仲有得賺既

屌，而家啲學生妹十幾歲就喺ig賣相啦，搵得仲多過你同我呀